［平反］其實義和比有相當大既潛力

大家一直鬧義和比 又話係雲加契仔 又話阻著佩雷斯個正選位
無錯佢宜家能力係及不上佩雷斯 但係從今季下半季雲加場場出佢其實明眼人一睇就知佢係真係有潛力係到

我敢斷言 如果義和比繼續踢落去既話

全世界既諧星聽乞食 有邊個好笑得過佢嫁

我以為以前左羊右華已經夠好笑，點知仲有個更加好笑嘅耳和比出現

踢波方面嘅潛力潛曬落地核

cap低左呢個post,等遲d bin 9你地c!

掘一世都掘唔到

辣殺

v92教左羊踢到曉飛

有未來牙

我覺得黑面笑匠呢四個字已經完美解釋左義和比既踢波態度係點

請問會然義和b去咗邊？

同佢啲潛力一齊潛落地核

推定+1